中移動台正垃圾

4g LTE plan 長期 得3G 甚至 E
入課室 室內 長期收唔到
你幾撚平都無用啦

利申 聽日轉會 但10月先用到

屌那媽 駁唔到

我轉台前。坐一程車講電話斷兩三次線
轉左sun mobile
冇咁既問題

樓上班人傻撚左？